屌你老母menclub 個admin 係咪唔識中文？

一方面期望有奇跡一方面叫人安息

收爹啦廢閘

樓主安息吧🙏
#認同請分享

屌你老母認真討論

巴神：巴狗狗竇有2個on9，一個係耿鬼…………
留言「+1」，小編立即Inbox你答案！

奇蹟似係想搵番佢條屍
安息唔洗解啦 99%死左

搵埋句英文 咁你就知admin句中文點解咁寫
Sala is “missing presumed dead”

+1

op 係想屌佢一邊假設人死左一邊又話希望有奇跡

咁係op垃圾姐

而家個情況係點

搵到殘骸但條屍係入面定點

英文水平差

暫時搵到架機
但架機入面有無sala同機師就無透露
所以有Sala is “missing presumed dead”既說法

另一個咪你囉